同完屋企人討論 佢地問左啲野我答唔到

唔係想分化定點
想知大家點睇

新政府邊個lead?
點樣確保新政府正常運作？

就算個政府幾垃圾都唔會垃圾得過而家嘅政府

好似林鄭一開始組唔到班底,到時到候會有人認頭

當然啦
但係leader尚未出現

最正路係反對派上
睇泛民敢唔敢同大家服唔服

諗唔到食咩飯，食屎頂住當先

仲等緊有小小知名道既人出嚟
但係咪話唔淆

要求一人一票普選呀，哥仔

睇死個閪樣唔理訴求
再出嚟講野 屌鳩示威者